p仔告老不

我朋友架私家車撞到前面架私家車
得我朋友受傷送醫 之後警方告佢不小心駕駛
佢p仔 要加監定收牌？ 佢第一次遺例 ，大家知唔知

老不要等上庭判
後車隊前車，咪即係跟車太貼囉